究竟係愛呀哈利出處係邊?

真心想知，有冇片睇

Is love ah Harry

係哈利呀愛

哈利波特

出自鄧不利多

咁就唔好笑啦

係哈呀，愛利

神秘的魔法石

係哈利呀，愛

魔戒

三五成群

樓主幾歲

係愛呀

係愛呀大王

係雞呀拓海

某套GV 女主角叫哈利

樓豬幾歲 正常人都應該睇過唔止一次

回魂夜

做愛呀屌你

做愛扯蝦未

最尾個集哈利同校長係火車傾計

係校長？
但點解我腦入面把聲係妙麗嘅

唔係哈比咩

我都記得係妙麗聲喎

唔係榮恩？

西遊記

定係高比

魔法石個集 最後哈利瞓緊醫院 鄧不利多同佢講嘅

Commandos

正解
仲好記得把聲
好多人根本唔知出處

多比呀屌你

依幾排睇翻 同埋係 係愛呀，係愛呀哈利

以前tvb成日重播 次次都睇

十兄弟

做愛呀哈利

Love , it's love, Harry

笑撚到仆街

一直以為係哈利老母

個post咁多笑位既

係愛呀喵

係屎呀松田

果～然翁

X2 印象中一直都係佢老母把聲

唔係海格咩

愛？ 邊撚度愛呀 ! 睇過？

係愛啊屌你老味

屌你老味，呢句野其實出現過幾次

但妙麗深刻d, 好似真心左

哈利波特都未睇過

？

係耳屎味呀哈利

其實無睇過cctvb版嘅哈利波特又有咩咁出奇

利申: 淨係睇過英文戲院版

唔知點解我個腦用左叮噹把聲讀出黎

哈利全集粵係電腦到時不時都温重
好鍾意魔法世界 好想真係有再入去讀書

叫爸爸呀 愛莉

係廢呀大雄

屌你

SNIS-745 エグい程の肉感AV 乳・尻・結合が目前に迫る特殊映像＆徹底ローアングル 葵

Load左 '你個腦裝屎架？

冇 冇野喎 大家都覺得冇野 你出返去啦
冇事架喇 小朋友

腥香港人？

龍虎門

me too

終於收工
廿幾歲喇，我都記得睇過，上網睇係鄧不利多講，但個腦硬係load到妙麗，所以先想問

點解我記左榮恩

我個腦把聲都係榮恩

唔係馬份講㗎咩

我個腦把聲係多比

榮恩also

但係點解會冇啦啦講先

老鄧定海格 @ 神秘的魔法石

又曼德拉效應？
我印象中係妙麗

我都係

出至tvb

我腦海入面把聲係榮恩

哈利入去救粒魔法石 同奎若教授對質果陣 佢對手突然間變到摸邊樣野果樣野就會好似俾火燒過咁 跟住化為灰燼 就係用呢項技能做低左奎若 所以事後哈利問鄧不利多點解會咁 鄧不利多答佢：係愛啊哈利 意思係佢阿媽犧牲自己 用愛去保護佢 所以當時突然俾到項技能佢去對付奎若

鄧不利多呀

一直都係鄧不利多
估唔到咁多人一直把聲係妙麗榮恩 屌你連多比馬份都出埋 其實我估係大家聽得最多妙麗同榮恩嗌哈利 所以先認住呢句係佢地講

其他果d有咩好笑其實

屌！一直都以為係石內卜

但我記得妙麗有講過

屌 有聲

我個腦記得妙麗版同鄧不利多版
榮恩版就冇印象

主人
我一睇淨係聽到多比把聲

係哈利呀俊

唔係佛地魔咩

妙麗把死靚妹聲好易入腦

做愛啦哈利
妙麗把聲

好撚醒喎 仲唔快d返屋企同媽媽講
仲有關tbb咩事

我腦入面都係妙麗把聲

冇睇過廣東話版真係唔知

馬份多比明顯假膠都可以釣到你條on9仔 丫你仲要出嚟柒 好笑

話妙麗既可唔可以cap到圖

話妙麗既因為妙麗把聲好聽咪記錯囉

利申：我都係妙麗

唔係哈利老母講咩

我記得係天狼星果集
由妙麗講的

應該講過幾次

唔知點解會自動諗起係榮恩講

我肯定妙麗都有講過

聽日一定會更加開心既姐，係愛呀，哈利太郎

我只係諗到係佢把死人聲

多比：波特主人。。。

屌我個腦入面淨係得榮恩把聲
有無萬能既連登仔有個段片睇下

Hello, It's me

英文版

唔撚係甘道夫講嘅咩？

如果真係甘道夫講
我諗哈利到依家都未畢到業

呢句永遠都係有妙麗把聲

我都記得妙麗有講
定係集體記錯

妙麗應該都有講過？？ 我腦海中都係她把聲。利申次次tvb 播都有睇

空空遺忘

唔知點解我個腦係多比把聲

me three

反而記得係校長講

笑死

你唔開個post 我諗呢一世都認住係妙麗把聲

YOU SHALL NOT PASSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

我個腦好多把聲
呢句野套入妙麗得，鄧不利多得，榮恩又得
其實馬份都得

唔會集體記錯咁恐怖...
妙麗係後面幾集講
搵下先

妙麗有講過

哈利: 妙麗你拉我入嚟做咩
妙麗: 係愛呀哈利

我覺得「波特先生」都有把石內卜聲

唔係馬份咩?

廢老鄧

我發現好似哈利波特每條友把聲都可以key落[係愛呀,哈利]度咁

題外話
第一集榮恩同馬份個廣東話配音係同一個人

下

含啦拓也

係
以前教育電視個肥仔陳祖兒配嘅

有聲

做愛呀，哈利

同炎魔打輸咗要坐輪椅 去咗做乜春教授

其實呢句由哈利波特入面邊個講都有把聲係到

佛地魔冇啦掛

我都覺得係妙麗講

你回想下佛地魔把聲，再望清楚句野.......

因為pass唔到

冇 幻想唔到

It's lauve ,Herwi Potah

第一集最尾

唔理喇，當係妙麗，都記左咁多年

做乜鳩